究竟溝女應該用咩態度？

應該一開始就不斷關心個女仔？
定係要若即若離咁 同個女仔有返小小距離？

後者

錢

放棄

I like you but I don't need you.

後者
前者好易做兵/Friendzone

若即若離

同問

曾試過愛到重傷不願覺醒
還笨到遇著錯愛力勸不願聽
終於戀愛極似劇情
反反覆覆總未能看清

等到某位實現舊日約定
無奈已跌過碰過無人敢認領
彼此都已經痛得清醒
別為未來保證

難得信任為何又若即若離
場景轉換隨時亦需入戲
如鄰近又遠的距離
窩心亦能致死
今天緊緊抱擁但未可預期
明天再會餘情彷彿淡如空氣
卻在迴避 不敢說起
難道越是痛苦淒美 才能嬴取惦記

等到某位實現舊日約定
無奈已跌過碰過無人敢認領
彼此都已經痛得清醒
別為未來保證

難得信任為何又若即若離
場景轉換隨時亦需入戲
如鄰近又遠的距離
窩心亦能致死
今天緊緊抱擁但未可預期
明天再會餘情彷彿淡如空氣
卻在迴避 不敢說起
難道越是痛苦淒美 才能嬴取惦記

我恨我未有心死 仍奢想轉機
懷念往日氣味 費盡氣力一起

如相愛為何連日若即若離
場景轉換隨時亦可入戲
如鄰近又遠的距離
窩心亦能致死
今天緊緊抱擁但未可預期
明天再會餘情彷彿淡如空氣
卻在迴避 不敢說起
窮途末路半生不死 為何仍想念你

難道靜待你想演戲 才能親近你

阿俊: 應該若即若離

可唔可以講多少少

女呢 真係唔好放哂咁多心機
慢慢唔識珍惜